我有時還會妄想

她一樣放不開。